突然有隻昆蟲叫住咁飛入黎(有圖)

我阿媽打左佢十幾廿下都唔死, 仲係咁叫, 究竟係咩黎?

有圖

天牛姐

拍極唔死, 仲係咁叫, 好恐怖

要津路水炮先夠打
利伸打過

咁岩有支解茶係到, 試下先

天牛 害蟲黎成日整死D樹

鞘翅目大型種天牛 強化幾丁質甲殼
唔好話拖鞋 木棍唔夠力都未必打得死

試下用交剪剪、用刀斬隻天牛睇下死唔死。

點解要打死佢？放生佢啦

用腳大大力踩扁佢啦

害蟲喎

記得打死佢

蟻王咩, 打十幾吓都唔死?!